分享下你嘅bucket list

Done:
車牌
池章
獨遊一次
渡海泳+渣馬
影相

To-do:
投資
德文
獨木舟章
煮野食

純粹想透過一眾連仔嘅list，發掘下有冇d咩自己發現唔到而又想做 等大家一齊努力學習 充實人生

利申：20歲

done 同 to do 我都做哂啦喎 車牌仲要齊哂

之後想學西班牙文同法文

開音樂學校 無了

巴打機歲

bucket list全部都係我想去嘅地方
無咩實際